23歲女未拍過拖點算好

可能真毒就係咁

女有J就係咁

肥婆係難啲出pool

藍絲

我可以幫到你

係 就算les都唔緊要 想試下

你巴定絲

我33都未

藍絲抵死啦 去搵警犬拍拖囉

好多人都無

PM @hugo1991

同我啪ok?

有咩感覺 係咪放棄左搵

真唔真 身邊朋友都有

點解佢咁出名

唔係咁隨便

你會開呢個post 開到80歲

早2年開過啦

食蕉啦朋友

一齊

可以點
放棄不如去ifc

冇見過les嘅肥婆

又唔洗咁既 有緣自然會識到個有條件

真

我都係

過咗咁耐都冇
好快見到我上a1

23歲都唔係好大姐
樓主依加讀緊書定做緊野？
之前冇鍾意既對象？

幾時先有得識人 又唔玩交友app

希望識到個有錢 幻想下都好

辭左職做緊廢青
有就有既 不過有又可以點

實際啲有就好了

其實都慣左一個人

唔想一世都係一條友

唔太敢同人講野 唔識同人交流
有時會做下

身邊有冇機會識到人

冇

same here
諗住自己一個

肥婆？

留tg我追你？

同我一樣 唔知可以點

一個人都幾好

少少

Hugo1991

唉
純粹安慰自己咁講

死曱甴

係咪個樣岀左問題

「藍色名絲打」縮寫喎小朋友

樓主18歲弟弟介唔介意

本身你有無識下人？

Tg: hugo1991

樓主講左體重身高先

返香討啦

唔知，但連登無真愛

佢玩膠姐 濛狗高登時期已經上緊

TG我 Hugo1991

裸辭(?) 好似好爽
絲打好勇

之前有鍾意既對象，有冇試下主動approach對方啊？

我都係
唔係肥婆但係樣柒，仲衰過肥婆

做乜扮女人

有係隔離台搵下人吹水咁

男人老狗扮女人。

化妝就冇事啦

都唔係既 慣左

唔會掛 正常樣

主動d
睇下連cat girl 都揾得到ken girl

好難開口同其他人講野 會覺得驚
唔知有冇人明

女仔大把世界

咁你弟弟幾高

我都係23 A0

冇咩機會識

萬一人地les係認真 你覺得遲早都散就玩死人地

食蕉啦

No shit Sherlock

28cm 覺得點

你係讀緊書定做梗野？
如果番左工就應該難度愈黎愈高。
因為身邊所遇到嘅異性會愈黎愈少~

入大學大把狗公溝唔洗怕啦

your face your fate

樣同身材？
唔怕囉

好尷尬

成百鳩二百幾磅有人要你都偷笑啦 仲想要個有錢 你都係攬住你啲肥膏過世啦

樓主講上自己幾高幾重同咩CUP先討論到

155 180磅左右

濛又扮

90kg 自問樣靚

Heymandi真係有啲肥西咁打

pm me

有冇 fd 搭 fd

未必關肥瘦事 毒同摺係主要問題大d唔肥都可以22歲a0 例如我。

濛又扮弱智

但你的心情 我早知～
為探測誠意 說不知不覺是砌詞～

靜啦 p 牌仔

想識你
Pm ok？

樓主話自己少肥 又話要識個大隻專一有錢靚仔嘅男朋友
同hmd上面啲肥婆一樣要求

有啲肥婆仲要求大隻靚仔 真係荒謬
有都唔揀你啦

同我拍拖

其實一個更開心

樓主咪其中一個囉啲肥婆特別有自信

藍字絲

實有機會 未遇到咋

點算好

唔識化 見人地可以化到唔同晒樣咁

睇錯左你有個弟弟

做緊野啦

冇咩朋友 個個拍拖就唔見人

真 好少會特登同人交流

又撚新會然

男扮女點有拖拍

噉你有冇下一步

有自信就唔洗咁 去蒲返幾年先
玩夠搵個有錢毒撚埋單 連登標準

成日都撚真心 好仆街

冇啦 平時都係自己一個

唔怪得你A0 有仔追都唔識受

未開齋個堆好心開個tg 谷自己搞掂啦

用假撚

屌你老母 推！

藍絲就死去香土啦

無圖好難討論落去

可以學下既，睇你有無興趣（自己玩下）

Pmed
請覆

唔好推啦 唔想比咁多人知a0

笑咗

你講嘅少少係幾多先

之前打機有好多fd都識到另一半
點解就係冇我份

想識樓主

咪笑 認真

我都係咁 你玩咩game

拍拖冇想像中咁好

一字多義
紅絲咪

冇咩動力 係屋企都係煲劇睇戲打機

點解咁講

我都係23歲女A0

大家都係咁

有冇特登去識人

無，可能心態上已經接受左一個人都唔差

都係 好多野都可以一個人做到

pubg
懷疑係咪出pool game嚟

同埋自己知自己事，所以無話特別強求

電腦定係電話 好難玩

不要強求

做咗咁多年人，未見過90kg係樣靚嘅，係一個都冇

不過可能唔強求就孤獨終老

有冇圖?
有圖可以考慮吓幫你

減咗就有，女仔係香港地容乜易

金鍾m 記徵男友囉

P牌小朋友

好多新會然

仲係處？

係

想破

pm我 我話你知
@hugo1991

減肥

減緊 但唔知減到邊個肥先有人approach 喎

識化妝肥少少都有人追啦

圈子冇仔又死

幾歲

24

有冇想破？

交友app la 我都24

唔明曲嘅意義係邊

21，A0，返學身邊都係巴